摸下龜頭，包皮會掉下來～

恭喜欣宜BB

我是龜頭，諗唔到了。。。

做咩幫自己解釋

加油

縱是青頭 不要為自責收斂色彩